如果Cyberpunk都可以上神台，十年前既saints row 3上左月球啦

更癲更鳩更痴線更加無底線